唔好話唔比機會你 依家420

未買嘅 等咩？？？
高j咗嘅 依家唔溝 又係等咩？？？